# FileManager
В соответствии с отборочным заданием* на стажировку VK было создано подобие файлового менеджера для просмотра папок и файлов и некоторых действий с ними.

Из-за отсутствия необходимого опыта и знаний на момент публикации приложение получилось практически неработающим. Необходимые функции были реализованны, но их корректной работы добиться не удалось(

¯\\_(ツ)_/¯

Но я это так не оставлю и доделаю его.

<img src="https://github.com/AntonTuritsyn/FileManager/assets/36898420/3c581ecf-2453-46ba-8fa0-2ea42bb2d9d1" width=30% height=30%>

<img src="https://github.com/AntonTuritsyn/FileManager/assets/36898420/a1f0c7d3-e4de-4364-adfa-819172a10f3e" width=30% height=30%>


*Задание. Разработать приложение, отображающее список файлов на устройстве. 

1. Информация, которую необходимо отобразить: имя файла, размер, дата создания, иконка файла. 
2. Список файлов должен быть по умолчанию отсортирован по названию.
3. В списке должны отображаться как файлы, так и папки. Должна быть возможность перехода между папками. 
4. Должна быть возможность сортировать файлы по возрастанию  и убыванию по размеру, дате создания, расширению. 
5. В фоне при каждом старте приложения в БД на устройстве должны сохраняться хеш коды файлов.
6. С помощью раннее сохраненных хеш кодов должна быть возможность отобразить файлы, которые были изменены с момента последнего запуска приложения.

Желательно реализовать: Открытие файлов; Возможность поделиться файлом; "Быструю" работу со списком без лишних действий.
